弱智前線正一陀衰家

本來一切形勢大好，美國，英國又助攻。

好啦，而家無差別堵路，燒銀行，爆店，偷野，打途人，最撚差既野做齊哂!

而家好多好多中立同黃絲都轉哂立場，好撚儈你地搞破壞，即係俾左子彈政府，林病真係開心到不得了，話一齊同暴途割席。

1)你搞鳩銀行，市民拎唔到錢，損失係市民。
2)你搞鳩中資店，起個道做野既打工仔，要同你收拾爛攤子，因為佢地要點算物品，損失又係市民。
3)你無差別堵路，車上公公婆婆冇得去廁所，小朋友又驚又喊，巴士裡面既所有人一定好鼓譟，肯定有人係黃有人係藍，持相反意見，口角，打起上來，其他人無辜的，損失又係市民。

最有趣既地方就係，你明明話人黑警，警黑合作，我認同啊!但係：

A)所有警署完整無缺，因為怕左，驚攻唔到
B)黑幫所有地方安然無恙，乜乜村個 d，因為又係怕左，驚入到去俾人打到豬頭
C)被射那個中五學生，冇人理佢，佢學救冇幫佢講過一句說話，你地又係當冇回事，自己手足都唔撐。
D)太子死左人，點解唔去集中太子既警署同地鐵，要佢交CCTV ,交人，而家又係冇左下文
E)新屋嶺有女仔俾人強暴，仆街由始到終都冇人敢去新屋嶺，又係怕自己。

含家剷弱智

你老母on99？

害死人

明顯歒人分作，勿推

我發覺你真係開親po都係玩分化

每個人有自己諗法 我唔知依場運動你將自己定位係咩位

你想quit冇問題 但唔該唔好玩分開想人陪你一齊quit去證明自己岩咁

本黎冇對錯之分

你咁既語氣 激進既前線聽完都只係繼續做

你改變唔到所有人 淨係增加左互相仇恨

你明點解你比人叫分化狗未？

唔駛扮啦三毛，有改善空間，但講左唔會割蓆

又係度帶風向

不敢面對 真係無人敢去狗屋 政要地

又一隻低質3毛沖出黎block

拉～

拉

弱智你咁撚多道理企出去同大家講啦

收嗲啦分化撚

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

你就真係弱智

blocked thanks

分化？有什麽條件可以分化？
不同意見就等於分化？
你只係陀衰家搞死哂成個運動

Show Blocked User - racingBB

勇武唔睇連登的 個個冷氣軍師 要講出去同勇武講

good morning 蛇

呢招分化唔撚work架啦on9仔
我地就不斷進步緊，你地就仲停留以前用舊招

我屌你老母 你就陀衰家

又扑一件柒頭皮

樓主出去坦子彈未？
食一粒比十皮你好撚過你5毛5毛咁收

不推文回覆

請善用不推文回覆

0.1

樓主老母末期cancer
老豆撞車長期失禁半身不遂
不推文回覆

不願面對現實中的自己，其實只係一個膽小鬼，欺善怕惡

得啦
最終勝利係屬於和理非呀嘛屌你老母臭閪
出去坦子彈啦

連弱智都識話人弱智 香港人仲唔反抗共產黨就真係on9喇

不推文回覆 樓主含家剷

正一分化撚

blocked

死左佢啦樓主
勿推

0分重作啦

BLOCKED
三毛正一陀衰家

大家根本就怕

樓主正一陀衰家

港共緊急法唔比蒙面之後鋃行想拎錢都無錢拎
搞唔搞都一撚樣 無關係

收皮啦屌你老母 縮返入警嫂個闣到啦

樓主既語氣成個扮晒中立分析 但實際就係藍絲咁

收嗲啦
做錯咪一齊檢討改善 屌人有用？

風向撚由尋晚帶到依家
咁撚勤力

分化風向撚
不推文

分化post 勿推

收皮啦狗

拉落去

Morning sir

分化撚你好 沉底啦柒頭

點呀狗sir
驚唔驚全家冇得移民

拉

三毛論調

唔洗理佢 拉

低質5毛收皮

分化撚
不推

練好d功力再嚟過喇
垃圾三毛

收嗲啦分化

分化撚 block

分化撚 你就真係陀衰家

舉報

樓主返屋企食屎啦
驚就唔好出街

不推文

分化post
不推文回覆

拉你老母臭

拉

垃圾post請善用不推文回覆

你收皮啦

又玩
和理非都唔信你啦

傻系真係有樣睇

唔洗睇內容

單機撚出沒 請善用不推文回覆

分化風向撚blocked

屌你老母 我都未柒屌銀行
部部機都冇錢禁
完整冇缺既全撚部
又話個撚個廢青可以禁撚走哂d錢？

革命係咁架啦
用念力對抗？

大家自己起底睇下佢D post
Block得

你覺得做得唔好可以提建議 但唔好用鬧既方法
大家一直以黎都係響冇經驗既情況下用唔同方法去行呢條路
有時會收到效果好
有時效果會未必理想
但我諗大家既目標一致
如果有做得唔好既 一齊諗對策調整
我地一直就係咁樣由六月走到十月

不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆不推文回覆

垃圾分化文

點解要講d咁既野

親 打好廣東話口語再做嘢啦

多謝你出來比我block
不割蓆，我地香港人會改善
你縮返入你老母閪入面啦

不分化
拉

屌你都廢事

起樓主底
有個絕字打咗絶字
BLOCKED 請善用不推文回覆

樓豬呢d咪真正分化五毛囉

冷靜啲，樓主

傻閪。 你啲3毛朋友我唔知。

呢兩日我一個淺黃朋友轉軚動搖都無乜呀，DLLM ， 咪作啲似是疑非嘅嘢。

收皮啦7頭

泛民打手死全家

激進示威者已經搞死哂成場運動

是但起底

樓主成家死晒啱啱奔完喪情緒激動啫

唔好推 拉落嚟

Block

Blocked 垃圾三毛收皮啦

不割

嗯。

垃圾post都上到熱門
係明顯架喇，但人地成功喎
齋睇熱門既人咪睇緊呢d垃圾post囉
行動文宣就洗走哂
最慘係acc果班，想block都無得block
好心你地覆就唔好懶啦，㩒一下不推文拉走佢好唔好

屌你老母帶風向 拉

食屎啦 分化撚

分化狗

你食屎啦
屌你老母臭化西

可提意見，但勿分化

分化撚出沒

拉你on99樓豬垃圾po先
屌你樓豬分化撚一枚

咁冇計
有啲香港人唔識打廣東話焗住要用拼音輸入法
但樓主老母俾狗屌全家死撚晒骨灰當胡椒粉撈麵呢個係事實

各位，你咁大反應，驚會被帶風向？
唔好痴線啦，你地走落街問下街d 人既反應先啦

On9 冷氣軍師blocked

整爛地鐵站d lift，電梯
真正有需要既人(長者、孕婦、傷殘人士)都用唔到
迫住要行樓梯

你老味你班暴徒會有報應

全民返屋企抗爭啦，咁樣最好最唔影響到人啦。
食屎啦！食屎狗！

請善用不推文回覆功能

呢班縮頭龜夠撚膽出黎吠咩

係呀係呀

拉

ha

不推文呀
咪幫五毛推

on9

咁又唔好話人弱智

上熱門既8成係五毛同風向post 你話連尼住唔係特登咁做？我唔撚信

不推

我身邊每一個人都好支持
頭先落街問完
個個都話支持

係，做野只諗一時爽
爽緊個時其他無辜市民就仆街

依d就係佢地所謂既為公義

收皮啦屌你老母！

唔好理佢

呢條友一起就知乜事
on9仔有樣睇

害死同路人

垃圾po
不推文回覆

Pull

起底 完
拉

樓主死全家 不得善終
樓主再開po就生癌死

不推文
屌你老母

請善用不推文

形勢大好

拉

不推文回覆

分化post

究竟樓主有無睇過人地抗爭係點架？咁樣已經好斯文喇……
匯豐個 "sorry"

dllm 分化撚

分化撚
所有PO都有分化PO

起底就知咩料啦 你全家應該死晒

去到依家仲想玩分化

你有咩point駁到我啊

淨係識鬧廢柴！垃圾！
我依家指住你個鼻鬧呀撚樣

又諗住出黎 帶風向
Dllm

屌你食屎啦三毛

樓主正一on9仔

單機啦 bye

哦

仲有最緊要何君堯仲係完整無缺

Good morming sir or 3 毛

pull

收皮啦
不割

仲圍狗屋既真係弱智喇

即係做對了

拉

三毛收皮啦

比少少質素ok？

樓主咁叻叻咁請問你又做咗啲乜柒啊 企道德高地嘆住冷氣扮曬理性分析咁 仲衰撚過啲仆街藍絲五毛 垃圾樓主戇鳩鳩

而家好多好多中立同黃絲都轉哂立場，好撚儈你地搞破壞
你講呀??? 見好多好多藍絲都開始屌政府火上加油

反省 post

分化撚我屌你老母 打風都唔割!!!

VANS的問題請原諒佢 請大家保持理智 請入黎望一望

再分化就屌你老母

弱智

可改善

互相尊重，不斷改善

弱智樓豬

單機啦你咪繼續指繼續鬧
提多次各位巴絲起起底就知乜事

五毛比少少質素啦好冇

？？？？

香港警察正一陀衰家 話你啊樓主

單機啦

分化po，不了

樓主岩岩放返出黎
唔知我地點解要做你上述既on9野
Block得

最近啲五毛低質咗好多

on9 sir， 返工仲上連登呃ot

企開d啦，屌你老母

落場講啦，前線冇人睇連登

乜乜乜 損失又係市民 十足藍絲d口吻 躝啦5毛

無差別？

講到尾不願面對 對準政權。完

屌你一唔DDOS就即刻一堆分化POST
真係當連登仔傻?同你果十幾億智障比?

下次再有分化post記住用不推文回覆 由佢沉唔好再晒大家時間

都仲係駁唔到
你都係正廢柴黎架啦

不割蓆，不督灰，不分化！

請問對於爭取香港民主自由嘅對策,你又有咩高見呢？

push

On9

Sir?

收皮啦屌你老未係到分化

請即時封鎖

#1
racingBB
•
3h
完全封鎖

分化狗

低質分化

證實左呢4個月黎 三毛係冇進步過

岩既 唔係弱智點會做3毛

收皮啦屌你老母

支持繼續俾子彈政府搞分化

不割蓆

死都唔割席

幾時ban 呢個廢物acc?

到最後就算冇其他國家幫都係要靠香港人自己

引戰勿回
俾意見冇所謂
勿互相指責

又咁講
71之前邊個覺得會入到立會
依家好明顯冇左7月果陣無論如何都要反抗成功既心態

善用起底功能

收皮啦 得你咁諗

痴線，你講到攻入去d人一早知會空城計冇成本咁

收皮啦

持不同意見，就係5毛

你玩哂佢啦，迫人去接受你搞事

好撚on9

屌你都費事 拉

扮都廢事

屌 垃圾五毛又常出現

望返轉頭有邊個唔識講?
當日入去之前個個都預左做死士ga
痴撚線

不切割，不分化，不完美，可改善

請善用起底功能

樓主弱智累老母受罪

Blocked得！正五毛！

好撚弱智，紅衛兵，同共産黨一鳩樣

駁到未?

On9 ，dllm

樓主係5毛

香港人永遠都唔會割席

請善用不推文回覆

收皮la
警察自己燒嫁

係唔割呀 吹咩

收皮啦你

分化撚你好啊

.好撚弱智，紅衛兵，同共産黨一鳩樣

冇錯，鼓吹不過隻係錯誤嘅做法

分化抹黑post

拉完再block